高登而家真係好高汁 有冇手足想回家？

我當年用sms註冊

219

樓主cd rom

當年netvagator 免費派isp email

原來所有野都係連登仔作出黎

叉電

點解唔見你個FD迫爺

樓主唔返得，會俾人叫返膠登

有人話依家fb ac都開到高登ac

個ac解bam左了
真係要回家啦

高登討論區帳戶門檻向來較坊間一般討論平台高，普遍讀者如沒有isp email等較具認受性之登記鑰匙，則難以取得帳戶。是次高登討論區決定開放註冊，增設公海模式，讓新加入會員（初級會員）可於公海區體驗高登，部分功能受限，而以往的討論區域將改名為正式區域，普通或高級會員則可穿梭於兩個不同區域。

基本更新：

1. 可透過Facebook或 Google帳戶申請高登初級會員
2. 初級會員可於高登公海區域發表帖文及留言等功能
3. 初級會員可觀看正式會員區域帖文＊（無法發表﹑留言等）
4. 正式會員可於高登任何區域發表帖文及留言等功能
5. 有關PM功能：當且僅當個別正式會員向指定初級會員發出PM，於一個月內該初級會員可向個別正式會員發出PM
6. 初級會員有部分功能並未開放，如賜酒﹑派膠﹑用膠幣換頭像等

本次更新視作為公眾開放討論區體驗，如有初級會員欲晉升成正式會員，可待日後更新再作發佈。

而家好方便
有 fb ac 就得

都幾癲，721有哂片都質疑...

即係fb ac可以喺某D區留言？
On9即係比五毛入去

是但啦 大批鬥日
高登同連登勁有當年佔中味道

遲下依d721 post 連登波的台會出現

仆街有成10個高登ac蟹撚晒

高質果啲會員比女夜鬼同白粉報整死哂啦

港人港地

都係父哥最高質...

無上高登幾年 上年上返人流太少頂唔順 走左過黎，靜係日日屌鳩連登係中共開